<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!DOCTYPE biblioteka SYSTEM "zad1.dtd">
<biblioteka xmlns="https://inf.ug.edu.pl/~srzeppa/pksiazka" xmlns:dz="https://inf.ug.edu.pl/~srzeppa/dzial">
	<ksiazka id="hp1" kod_dzial="fab">
		<tytul>Harry Potter i Książę Półkrwi</tytul>
		<autor>Joanne K. Rowling</autor>
		<opis>Po nieudanej próbie przechwycenia przepowiedni Lord Voldemort jest gotów uczynić wszystko, by zawładnąć światem czarodziejów. Organizuje tajemny zamach na swego przeciwnika, a narzędziem w jego ręku staje się jeden z uczniów. Czy jego plan się powiedzie? Tom szósty przygód Harry′ego Pottera...</opis>
	</ksiazka>
	<ksiazka id="asm5" kod_dzial="inf">
		<tytul>Programowanie Asembler IBM PC</tytul>
		<autor>Peter Abel</autor>
		<opis>Ta książka jest zarówno podręcznikiem programowania w języku asemblerowym, jak i wygodnym informatorem. Możesz uczyć się języka od podstaw, analizując przykładowe programy i przerabiając ćwiczenia, które znajdują się na końcu każdego rozdziału oraz w witrynie autora. </opis>
	</ksiazka>
	<ksiazka id="lond1" kod_dzial="prz">
		<tytul>Londyn - przewodnik</tytul>
		<autor>Kathleen Becker</autor>
		<opis>Z przewodnikiem z nowej serii "Marco Polo" poznasz Londyn nie tylko czerwonych piętrowych autobusów, wieży Big Bena, kopuły St Paul′s Cathedral i National Gallery.</opis>
	</ksiazka>
	<ksiazka id="prjav2" kod_dzial="inf">
		<tytul>Programowanie obiektowe i zdarzeniowe w Javie</tytul>
		<autor>Krzysztof Barteczko</autor>
		<opis>W książce przedstawiono zagadnienia programowania obiektowego, współbieżnego, przetwarzania strumieni i kolekcji, a także programowania graficznych interfejsów użytkowania.</opis>
	</ksiazka>
	<ksiazka id="kldv3" kod_dzial="fab">
		<tytul>Kod Leonarda da Vinci</tytul>
		<autor>Dan Brown</autor>
		<opis>W Luwrze zostaje popełnione morderstwo. Jego ofiarą jest kustosz. Zwłoki zostają znalezione w pozycji przypominającej sławny rysunek witruwiański, na którym renesansowy artysta przedstawił idealne proporcje ludzkiego ciała. W zbrodnię zamieszany jest - według policji - profesor z Harvardu,...</opis>
	</ksiazka>
	<dz:dzial kod="fab">fabularne</dz:dzial>
	<dz:dzial kod="prz">przewodniki</dz:dzial>
	<dz:dzial kod="inf">informatyczne</dz:dzial>
</biblioteka>
